(The Beatles)今年係Let It Be五十週年

有冇巴打會買五十週年版？

但係到而家都未有消息

Let it be
Let you be
Let her be ur gf fd

入錯post

yoko條八婆死十萬次都唔夠

死臭雞

雖然lennon都係一擔擔

成日覺得Julian好慘

係
個人覺得John做得最差嘅係差別待遇
對Julian好差但對Sean好好
搞到Julian大個對婚姻不信任

但矛盾嘅係
佢冇佢就唔會有Beatles後期同單飛時期嘅John
人生嘅嘢就係噉

傳聞話今次唔止週年版碟，重有完整修復版嘅Rooftop

I’m ready

巴打上次abbey road有冇買？

有呀買左雙碟版

我買咗豪華CD版

唔知佢今次會點remix

Two of us

見有fans就問問 多唔多人識eleanor rigby?
有朋友幼稚園開始英國大 成屋都係Beatles野 成日朝聖 佢都話唔識
*雖然住英國同多週邊唔代表熟Beatles

以香港嚟講一般般
香港應該多啲人識she loves you can’t buy me love嗰啲
可能會有聽過let it be

呢首難啲唔識？ 1呢隻精選碟都有

Let it be
Let it be
Hybrid children watch the sea
Face the thing that should not let it be

唔係fans都識
以前睇過套戲叫the disappearance of Eleanor Rigby 然後就識首歌

佢似Yeaterday套戲嘅人咁，Eleanor Rigby都唔識

仲未睇忙到

今日係發行五十多週年

paul對julian好過john

呢樣我都唔明點解會噉

好大鑊wor. 叫佢由Love me do 到white album, 全部重新聽一次啦

係囉
前期嗰堆應該點都聽過一兩首啩

次次轉手機都必down The Beatles
人生必聽既歌手之一

Revolver 隻album 咁撚過癮, 有乜理由會無聽到eleanor. 唯一解釋就係佢淨係聽d 雜錦碟

Hey jude

嗰期僅有冇畀John話嘅一首歌

有冇人係鍾意聽naked個嗰版本多啲

我
除咗across the universe

across the universe 兩個我都覺得OK啦
我係鍾意隻碟啲歌自然啲

我覺得naked版唔夠迷幻，冇咗嗰種across the universe嘅感覺其他就naked版好啲

幫你推下想有返個傾The beatles既po

暫時都未有人
不過今年武漢肺炎搞到let It Be啲嘢停晒

近排係咁loop john首julia 好正

有陣時啲歌要翻聽先會覺得正

近排鍾意聽呢首 - A day in the life

通常成隻碟聽，好少獨立聽

我係因為近排發現原來首歌入面講果單車禍，係同賭王大仔個老婆有關，所以突登搵番首歌嘅歌詞嚟睇，跟住開始成日loop呢首歌

Chris Cornell 個cover

有無人好鐘意 The Long and Winding Road?
聽完好有推動力

我就聽親都sad sad地，好似一個時代的終結

最尾句yeah yeah yeah呼應返she loves you

竟然點解嘅？

我都有類似嘅感覺
好似睇住啲無力挽救嘅事噉

我反而覺得係abbey road尾二嗰首the end。我諗佢哋真係有意用呢首歌幫隊band畫上句號。let it be呢隻碟其實早過abbey road錄音的，只不過較遲發行。

都係
仲有Let it be

個medley真係無得頂

你地有咩Beatles 珍藏品？

Sir Paul 78歲生日

好sad +1

去過兩次Beatles Story影左好多相咁囉

買碟囉
Abbey Road 50週年買咗豪華版

類似
佢let it be嗰陣仲係有不捨
但係abbey road嗰陣已經放低咗，諗住開開心心埋尾

IG有出post

記得細過聽個一個版本let it be 個solo好好聽
但又搵唔返